邊個 video player 睇 av 最好?

剛剛買了新 laptop, download 咗 any player, 覺得好垃圾 勁慢 有咩好介紹?

potplayer

windows media player

Media Player Classic

vlc

mpv

av三大神器
Downloader - aria2
Transcode / compress- ffmpeg
Player - mpv